台灣一芳推「買大送中」優惠

[新聞] 一芳推「買大送中」難抵怒火 1.9萬網友

8月1日起就推出「甘蔗系列」優惠活動，「8/1-9/8期間只要購買甘蔗系列飲品大杯，就送包種綠茶中杯」，提前變調；網友至今仍在底下批評「一芳真的『紅』了耶！人爲財死吃相噁心 真的表現的淋漓盡致耶」、「哈囉！原本還蠻喜歡喝一芳的～現在決定抵制你們了！請你們去大陸設點吧。祝福你們生意興隆」、「台灣人拒喝台灣一芳水果茶」、「杯子請改名叫『一芳各表』」留言數已經達到1.9萬則。

依家反送中 你仲要送中

仲要送中 明玩野

一芳各表

收皮啦垃閪圾一芳

一芳你壽終正寢啦

唔會飲 飲第間

[AN/IOS] 發夢罷食app

睇極唔唔撚明個故仔，香港一芳，台灣一芳，上海一芳
即係個個都紅底？

部分香港分店非紅底 但去佢到幫襯完 總代理係有佣抽 姐係一買就點都會益咗班奶共狗

垃撚圾一芳

係咪同林奠同一個pr？